單身唔可怕，可怕嘅係你習慣咗單身

有咩可怕過你覺得一個人比兩個人好

有咩可怕 錢都用少d

但當你遇到鍾意嘅人果陣
個心就會諗一諗 諗都係算數吧

其實又唔係習慣左單身
只係好享受嗰種冇束縛嘅感覺
如果拍拖都可以咁,老閪都揀拍拖啦
但可惜邊有咁簡單

我就唔係，而家我愛上呢種生活之後，就好難再想抽時間出嚟追女仔
即使佢好靚或者係性格啱，但我都只係想維持朋友關係

如果拍緊拖都比到你而家呢種生活，咁你拍唔拍

如果真係拍緊拖，就應該好難有呢種生活

你啱

習慣單身

你習慣左咪唔使再煩無女

其實自己一個更開心 洗撚你講

一切都係錢
有錢？一定拍拖
冇？唔好搞鳩人啦
我認命

習慣咗一個人唔係唔駛煩無女
係當有對象時都唔夠膽追

但當見到人哋一對對咁，就知道其實一個人並唔開心

當你有錢果陣你都係會諗都係單身算吧啦
就好似中學果陣唔拍拖咁解

其實拍拖唔一定要講錢，只係因為呢個社會太現實

自從比人玩過一鑊已經放棄(佢應該無心,但太天真)

覺得搵個想追既女仔仲難過追女仔

畢咗業出嚟做嘢先發現，要遇到個想追嘅女仔實在太難

肯定難 因為要顧多個人
其實唔想拍只係未遇到個夾嘅人姐
一夾得埋其實好舒服

其實邊有咁易遇到啱嘅人吖，出到嚟社會做嘢就發現都係讀書果時好，至少讀書果陣嘅戀愛比較單純

幾年前習慣左單身
然後佢黎挑引我 再飛我

好中。。。
單身5年，最近曾經有一個，但覺得佢太痴身而分開
明明以前就係想人痴身，ex都係小鳥依人類。。。

agger 而家拍拖太多野要考慮
唔似以前求開心就算

A咗三年
只想避免拍拖
已經去到一個地步係同個女仔幾啱傾都好，發覺行得太埋我就會同佢保持距離
唔想有異性太過介入我生活

目標係永遠單身

所以其實唔係想習慣單身，只係人大咗有更多嘢要考慮，唔似細個果陣咁可以愛得無憂無慮

單身緊第5年 以前好怕單身
但宜家堅係習慣咗 仲覺得幾輕鬆
遇到過幾個啱嘅人又無追求嘅心態
最多都係吹下水 一句起兩句止

我無心機追既原因係

花咁多精神時間去追去維持

但最後因大大小小既問題要分開

由其d好現實既原因

令人覺得搞咁多野為咩呀

未拍都管撚住哂，自己講錯野先但就嬲返人轉頭，唔拍也罷

同過女仔frd去旅行對住8日都覺得煩
想像唔到對住幾年甚至一世係點

無錯

中point

日日屋企打機
得閒約tinder同skout妹出街
無諗過結婚住

下午玩gym
玩到四點叫v7hg上房

習慣單身，flirt我個陣又唔見你講
好啦到我沉左船你先同我講你習慣左一個人

如果有得啪埋都比到你而家呢種生活，咁你啪唔啪?

有社交障礙既表示拍拖諗落都驚

比人玩得多就慣
個個都係咁嫁啦

不知幾enjoy
連習慣單身我都唔怕
怕拖老閪咁煩
我個世界容量有限
我process唔到多一個人
仲要負擔佢既喜怒哀樂

覺得零個人比一個人好..

我享受獨處既空間
果種悠然自得既感覺
獨行俠到自己都驚
愛情原來真係唔係個個必需
可能有人生出黎就係咁

與其比人hurt/ hurt人，不如自己一個

無樓唔可怕 可怕既係你唔知自己將來買唔買到樓

維持一段關係真係好撚攰
成日會諗如果而家呢個散左可能好耐都唔會再拍了